早幾日激嬲左女友，今日佢生日，買左個蛋糕想氹佢，點知被分手

乜都比佢block晒，聯絡唔到佢
我仲on99等緊
如果真係得唔到就食左算
個蛋糕半磅 有無人有興趣黎彩虹附近share

邊到？我過黎

去佢屋企等囉😅😅😅

who cares 過左今晚就唔係我條女
係我唔捨得個百幾蚊既蛋糕咁岩我又減緊肥咋

振作

吹緊新仔條大蠟燭

屌你老母 以為自己好幽默 死on9仔 食撚左屎未呀
周圍都有你條撚樣煩住

以為自己好撚醒備埋餐具萬無一失 屌有蠟燭無火機

比我等多陣
等到我死心

買東海堂覺得誠意唔夠

返屋企同阿媽食啦

老母夜晚唔食甜野 帶到返去分分鐘發霉
而家坐係公園有風夠凍應該仲keep得住

願元下有情人不步我後塵

返屋企啦
佢有心理你
一早佢就比方法你搵到佢啦

乜撚嘢事佢咁撚大反應呀，講出嚟俾我笑吓

佢唔比私人空間我，我嬲佢
然後

佢嬲返我

知唔知iphone blacklist人用133打唔打得通

你激嬲佢咩

佢真係愛你 會因為咁就分手？唔好玩啦
分明有第個

平平地都買個paul lafayet啦，東海堂

通 我成日比幼稚女友block

番屋企慢慢嘆個蛋糕仲好
食蛋糕好過等條女臭g

同我早排一樣 我係同佢識左10年
但係一齊冇耐
我都係激嬲佢同一樣
跟住佢話要一個月冷靜下
我兩日後搵返佢就冇事了

因為唔係第一次 之前幾次都係咁，積埋積埋咪爆，女人名句『我忍左你好多次，我無出聲，今次只係導火線』

你拎黎klt 好冇

唔使諗佢出面有冇第個
而加係唔好chur佢
到時驚撚左你就真係88

唔係個個女人好似巴打你識既女咁拜金 佢係咁既人當初就唔會睇上我呢D窮撚

我都係每晚打比佢一次，佢cut線我就當佢未嬲完

dum左佢啦東海堂

屌 好心你等一兩日先再搵佢啦

自膠 當我冇講過 我理解錯

都差唔多一個禮拜架啦 之前激嬲佢都係一個星期咁上下
佢係個種一嬲就玩自閉自己諗到通諗到下左啖氣先肯搵返我比我氹既女仔

扑過未？

咁冇辦法了 性格唔同

算啦，你係邊，我地過黎一齊幫你食左佢啦

唉…好慘

又凍又有風應該keep到一陣

咁好人放番個一手西出市場
下個更美好呀巴打

被解僱的兵

買貴野又唔一定代表有誠意既

你幾大 中學？

大家落睇彩虹巡下 費事佢自殺 順便live see see

你真係柒，屌都未屌。
就俾人熄晒電話
依家佢同緊南歸蜜扑緊野

東海堂好食

我仲有好多精神支柱，放心

買佢鐘意既野咪得

睇死你都冇人溝

點唔俾自由法，你嬲佢講咗乜。。。

好味喎

22 都未扑
我16都識扑呢家條女了

心態正確

我同佢會大家每日係屋企開住skype望住對方，我就電腦打機，佢就攤係床睇手機
之前同佢傾好每日off skype兩個鐘比我同fd吹住水打機（D fd佢都識，全男）
點知佢個兩個鐘越縮越短
我平心靜氣話我有野想同佢傾，就係諗住講呢單
點知我一提佢就詐晒型，話我掛住打機唔理佢，以前打多過兩個鐘又唔講個D
呢件事係重覆出現過幾次
佢今次又拉埋之前個D黎講，又話我次次都係咁，然後就嬲左

屌 咁戇鳩要唔要都罷啦

價值觀唔同呀巴打 可能我地活係唔同環境，無得比較既

你需要一個男朋友

痴撚線
我講你地呀

睇來你年紀唔細
但心智未大過
今次分手當經驗 你以後會多謝佢

買個咁既蛋糕唔怪得被分手喇

係拒絕同你有婚前性行為

駁唔豆

東海堂都可以好好食

東海堂唔好咩

到時咪又係比人破
你拍左幾耐拖

個北海道牛奶芝士蛋糕其實幾好食

食飽左 早知嚟陪下你

樓主你半年都都話條女唔俾你扑就分手啦
依加咪啱你心意

我未食過

三年了 我認係我柒左
其實性同愛真係分得開既

岩岩打多次都係比佢cut

巴打加油攬攬

諗起中學時有姊妹話冇tony wong食就分手

乖到呢 不過女人係呢方面變得仲快過男人 食都食唔少

渣都冇 半日三穴開發曬

我

拍拍你搏頭

好
食蛋糕

而家就大把私人空間了

屌真心想特登過黎搵你 吹下水都好

我生日個陣 佢連一句生日快樂都冇同我講

係邊？岩岩放工未食飯，幫你手食。

文華cheese cake 係我女朋友既門檻

gay

sor呀咁多位 我eq低
忍唔住怒食左半個

留返啲黎呀喂

可能就係我同佢都食慣垃圾所以可以係埋一齊

算啦樓主,呢方面我好有經驗,女人係好仆街嫁

我都想食後日生日

睇黎未過今晚就已經唔係

係邊啊

我好冷靜咁係度食，對面個阿叔坐低望到我，之後佢呆左幾秒，走左

俾D火我

女人個鐘唔係跟格林威治時間，巴打安息啦

三年都唔扑得

一邊同大家吹水一邊食個垃圾蛋糕
連登有愛

有料怕咩冇女

溝過第二條囉

女人雞黎架咋 唔洗咁認真架

我都唔知點解自己觀念咁傳統
成日覺得自己遲左二百年出世

你無慾無求？

食唔落了

自己搞掂

咁識過第二個咪算

幫手打j都唔做證明佢其實都唔係幾愛你

毒撚雙子知唔知邊雙子呀

樣子同圈子啊 尷尬下大家黎緩和下個氣氛

巴打好慘

唉仲有半個，dum撚左去算

巴打你已經好撚勁
傾一個鐘電話已經頂唔順要搵借口cut線

睇到個post 都覺得灰
其實拍拖唔可以忍 就算忍就唔可以太多次
一爆就完 比着佢下個男朋友都會係咁而分手
樓主放手啦
佢係愛你就唔會忍心見到你買埋蛋糕都唔食

樓主我啱啱都同女朋友鬧交
又係彩虹
有冇性趣嗲兩嘴

可能愛情真係盲目 三年已經習慣左無時無刻見到佢，一叫佢佢就應，幾時都聽到佢把聲，禁個alt+tab出桌面就見到佢係角落頭玩手機個傻妹樣

而家每次睇完D好笑既youtube片，ig見到D得意既動物，突然會醒起已經無人可以share，每日返工有咩搞笑野都無人可以講

巴打振作呀

小弟都係今日生日

巴打衰咩 果半個蛋糕我仲諗緊dum唔dum好

好恐怖 半夜三更有女仔跑黎公園坐低喊既喂

我嬲佢－>佢嬲我
樓主趕時間？

埋位啦

睇我七點幾坐到九點幾就知唔趕 雖然聽日返工不過本身都係夜訓JJ

個天關咗一道門就會開返另一道門

好想食蛋糕.............俾我^^

好似有fd 我見唔到人

淨係聽到女仔喊住口唔知講緊乜

BB 我黎啦 唔好嬲嬲

我係彩虹附近 係咪有蛋糕食 好肚餓

影黎睇睇

食剩半個唔好啦 比我食到好核突

橙。。。

去俾張紙巾人啦

我抹手抹嘴用左last一張

好似唔係彩虹啵

最憎有錢仔富二代
朋友都唔會做
價值觀錯曬

鐘意窮撚
有才華
咁先係真男人
陪佢一齊捱一齊奮鬥

有錢仔十個有十個都係垃圾

手快負皮咗 樓主捱作呀之後就會慣番一個人

朕幫汝食左佢

唔通我要on9到行埋去『做乜喊呀，唔好唔開心啦，不如食D甜野，我有蛋糕啊，放心啦無毒架，我食左半個』

其實講就易 真係愛嘅話邊會話搵就搵

利申返
鐘意食東海堂

又幾好

我係條女嘅話真係會笑

黎彩雲陪你食

如果尷尬氹得返佢笑我都ok既
利伸平時係開心果

屌鳩你
有乜問題？
乘虛而入啦柒頭

走左啦人地

我係個女仔會俾一次機會你

應該默默起身去最近便利店 買返一兩包紙巾
返返黎比一包佢 （拎一張紙巾出黎 剩低個包擺係底一齊比佢
然後同佢隔返一兩個位 坐低繼續靜靜地食蛋糕
到佢開始冷靜啲唔喊 就可以講句 唔好唔開心啦 咁夜一個女仔係公園喊好危險架 返屋企啦
然後繼續坐係度等巴打黎

再嘈下次買凱施算啦屌你老母

我已經好對唔住前面幾位留言既巴打 說好的share變左我獨食仲要食唔晒

靜靜地聽下歌
買包煙仔扯下🚬

仲以為巴打仲未肯食蛋糕
又阿叔又女仔
不如下個一坐低就俾埋果半個蛋糕佢食啦巴打

唔食煙 旗仔都無心情扯

叫雞啦
女人唔值得對佢咁好

好快你會發現每個女人都有個價

我認我on9青頭仔，但我真係觀念傳統到覺得叫雞係件唔好既事

你都on77 仲忍佢
你屈服得一次 講佢唔聽 下次個問題黎又會嘈過 你自己都唔會開心
女有好多 你要個令你唔開心 乜都做唔到嘅做乜
我個ex都係咁 晚晚skype 訓住skype 每次同frd出街食飯都會發老脾
好彩而家個個唔係

本身想黎食，比你食晒

放到暖暖地唔好要啦
我想扔左佢走人但硬係好不捨

我本身都係咁諗
當你知道條女背住你同人上床

個下我就決定叫雞了

唉 都同人翻雲覆雨緊，我仲成個小多士咁

唔好叫咁多
傷身
打飛機算啦🚬

好心酸

其實小多士份人唔差

鍾情於處女

突然係度諗失戀慘到要同網友訴苦係咪毒撚既表現
比現實班豬朋狗友知道實笑到碌地

可能佢地都覺得早分早著呢

都好正常啫
唔係喺啲whatsapp group度無啦啦打句我要初戀咩

生日快樂

放心啦 巴打
我地明既

番屋企開套av
發洩哂去就咩事都冇

就算唔係有第二個佢都已經唔鍾意你，所以先放大件事借啲而分手啫，算啦

多謝大家 我決定扔撚左剩低果半個蛋糕，走人了

做乜唔請人食

有位巴打搵到我，不過佢跑緊步，睇身型就知唔食呢D野的

邊位絲打浪費男友既心機
定係有巴打同我經歷緊差唔多既野

反正你都話條女唔俾你扑就飛左佢
如你所願

彩虹邊到

人已走

搵過件扑得既！

岩呀 忍左咁多年 d兄弟都係時候出關

過來人經驗 d女點嬲都好，呢d特別日子個心有你，一定唔會咁絕情

咁由你吹風法，要有心理準備

拍拖超過1年都唔扑得 飛得

同條仔夾埋飛你，唔好傷心啦⋯⋯

12點過黎食得唔得

樓主重新振作

咁晒

巴打加油

人已走
個蛋糕放咁耐你都唔放心食啦下話

樓主減肥仲食蛋糕

所以唔好比現實識嘅人知
網上發洩下好喇

抵啦

好撚似我

屌好熟

食
食埋你隻豬都得

屌連登仔又話唔係處女就係雞 又拍拖兩三個月就要扑人 你扑完係咪同人過世先 咩一年唔俾扑就分手個啲你去叫雞算啦

兩隻小學雞

樓主同你女友幾歲

扑完諗住過世又點睇

咁咪分囉，無咩大不了姐

22歲仲開skype要人望撚住你打機
檢討吓啦

係佢話要開
係咪我要檢討我D語文能力

叫你啲fd call你條女
佢可能訓著左

拍拖點都要有返自己嘅私人空間掛
其實分開左都係一件好事

諗住唔代表做到

我淨係知佢做唔到囉

留名睇聽朝條女搵番樓主

唔好咁快放棄住啦

其實呢 巴打 女人未出聲都唔好覺得自己被分手
佢一個月都唔理你先算啦
仲要你都識講佢平時嬲完要等佢下咗道氣先氹得返
今次仲要係佢覺得積積埋埋好多嘢先會嬲
咁點都會需要更多時間比佢下氣
過多一排再問啦 日日打比佢可能佢都冷靜唔到

巴打 佢係咪有啲港女 平時都好臭脾氣個隻

又係彩虹

又係蛋糕

我十幾年前同你發生既野一樣

做男人做到你咁低賤 我係你我頭也不回添啦，晒咁多時間倒不如去充實自己

搵啲方法比佢知你天寒地凍等佢幾個鐘買埋蛋糕 ig又好 fd搭fd
過多排佢諗通就會內疚搵返你嫁喇

不過嬲咁耐都幾低b

原來就係你條撚樣係我條女ex 不過我同佢今晚過得好開心

假膠 定係東海堂打手

抵死

搵過另一個好過啦

I know that feel

住威豪？

大弓

哈哈你好幽默
On9仔

佢係block左你定係真係同你講分手?

不過真係痴撚線,佢求和你都唔好應承

嘩on9 仔呀

巴打加油
下次記得中出飛

巴打你咁好仔，出面唔驚無市場喎

又係因為打機 屌

block左 佢次次嬲都係咁

呢個好食

巴打我同你一樣。

周末我去完公幹後，星期一因為少少野(因為我無同佢講GOODNIGHT )嘈之後被分手。所有IG FB BLOCK 晒。

佢同我講其實佢諗左好諗

不過佢近排都怪怪地，剛好我唔係到果個星期五，夜晚佢去左公司既咩new year party, 有玩飲酒game 又同我請少少醉仲不停強調自己好sensible 唔會點黎，我都覺得怪 。我估應該比上司同事中完又中之後既後悔說話

我見佢咁有計劃地分手，又咁急，所以都廢事COOL 煲 (係COOL 唔到,BLOCK 晒我所有野)

師兄，一頂你既一頂我既

最後點樣，樓主同女朋友散左定好返？

撐住啊巴打

佢都未理我 過左咁多日應該真係散啦

每日一蛋糕攻勢

每日一電話就有份

打到啊樓主 我冇睇曬d野 之前比人block左 我133打過去冇出聲 佢之後問翻我 問係唔係我打 最後好翻

佢應該知係我打 次次都cut得好快

依家點？ 唔好唔開心

咁抵你死

可以點 咪多左時間同fd打機

正廢柴

Update?

森林大把樹

但佢個係沙漠

樓主點？

未死得，不過連極少用既社交app都比佢block埋(line, snapchat)

過左一日仲有冇？
我都幾近下

男人黎架
做到成隻死狗咁做乜?
鍾意屌AA肥西?
港女就係多得你呢D男人

分手啦

振作巴打

sd email 得唔得？

寫信放係佢相箱

巴打係咪女人一發脾氣你就會話『分手啦八婆』個D人 祝你搵到個乜都聽晒你話既女朋友

佢唔會睇

佢老豆老母照拆的

樓主加油
好仔多數冇好下場

仲有冇蛋糕碎食?

如果咁就咁決絕分手佢都唔係太緊你哋嘅關係。算啦，唔好唔開心。

我又忍唔到133左打過去 然後

又比佢cut

會唔會有第三者？條女想飛你好耐

被射得滿滿 快要溢出來

依d閪女人算鳩數啦

返工圈子無女, 以前個d又出晒pool
祝福自己黎緊top up可以識到個好d既

我果個都係咁，心已死
追post 覺得巴打係好仔黎，有時唔係對方唔好，係未夠成熟，你陪佢行左一程架喇。
係你既就係你既。

大把世界啦巴打
岩岩分手係會覺得自己搵唔到第個，但姻緣要黎就會黎。

分手之後你都唔好咁撚樣衰啦

你有你頹，佢有佢玩，都唔知為乜，不如灑脫啲做返個男人啦，呢啲女一睇就知未玩夠，早啲早蝕離場，你自己當執到啦

利申：過來人

加油 巴打

出面世界仲有好多女
淫又有
靚又有
中女又有
佢只不過係你生命中過客
不用傷心

加油巴

玩完飛左佢俾返你，等下啦

加油巴打

憎呀 例如你囉 屌你老母 煩唔撚煩呀

個心唔係到，買個過千蚊都係收皮

巴打振作

Block哂就有預謀啦

仲要生日前幾日

可能已經去咗旅行啪啪啪

你條女個閪都係啲狗屌開嘅門檻

鵰你老母閪
先22歲驚個閪咩
男子漢大丈夫何患無妻
翻學先最易識女呀

算鳩數啦
人哋有心分手要避開你真係易過借火
鄧你慘嘅係 拍咗3年連閪邊都未摸過瀨過
付出咁多心機時間連閪肉都掂唔到
依個故仔教訓你做人嘢得個乖係冇用
對佢好之餘都要對自己好

今日都因為感情嘢好唔開心
樓主振作 分咪分

連登有愛
多謝大家

同幾年前嘅我好似
然後最後帽咗

下個更可愛啊巴打

既然可以做得出呢d野傷害你，巴打都係放手喇
努力裝備自己，下段關係會更好

想當年我都係對方生日被帽
Block哂所有野唔比你知道行蹤
然後夜晚unblock就係為左講分手

不過依加過得好好

條女金牛?

咁狠心緊係摩蠍

巴打振作！明天會更好！

一個人要同你分手 咩藉口都可以同你講
而加你做嘅嘢只係徙然
振作

我都試過不過黃大仙食

星座都好信？

不過好事嚟嘅 呢啲咁嘅死港女娶唔過
屌完就算啦

我個人本身已經無動力
而家直頭覺得自己無餡既咁

加油呀巴打
有咩進展上黎update我地

巴打頂住啊

可以有咩進展 咪上網識下女分自己心囉
諗緊今晚打唔打多次133比佢好

仲揾，做人有d尊嚴啦

不過當年都試過凌晨去佢樓下飲悶酒

愛情盲目架嘛 我覺得自己慘到一個人食蛋糕已經好無尊嚴

香港地好多痴線佬

我係
真係好想打比佢

唔准打

唔好打啦
有無向佢啲朋友打探佢情況

今晚比我打一次好無

樓主唔好為d垃圾傷心

無，同佢D朋唔多熟 淨係知佢生日正日班fd無約佢，因為覺得佢會約我 但事實……

好正， 正評

樓主加油呀

我都係過來人

應該係識左第二個 但未一齊 有好感 唔想帽你 所以分手囉

我想食

應該去左將軍澳

我好想食蛋糕，我請你食啦，出黎

扮緊工
一路忙一路諗住想轉份hea工

屌你失戀就射波啦，一齊出去爽下

我女朋友同樓主女朋友好似
又係每晚要facetime 亦有因為打機而嘈
但每次嘈完都happy ending
老實講 如果條女係愛你嘅 唔會咁決絕
覺得佢其實想搵人陪more than愛你
算啦 早啲離開 早啲投胎

佢幾時生日？當俾多個最後機會自己
生日佢都唔肯理你你就要放棄喇巴打

巴打經歷同我以前好似。
果陣ex係外地讀書，本來約好左返黎香港幾日陪我幾日，點知佢係飛返黎前果日打比我講分手。

我仲記得果陣我係百佳買緊個餸整野食比佢。之後我第二日都有照整野食同帶花去機場希望cool 煲。佢message 我唔洗等佢，但我都係接機大堂希望佢出現。

結果佢都冇出現同block左我，我果個野食同花比左我個朋友個媽

之後隔幾日發現佢同一個當地男仔一齊左

未打完就出左

之後一個人出發去左旅行開心返，我覺得你宜家都請假出去旅遊輕鬆下好過返工

一個月唔准打
如果你真係想追返佢

巴/絲打有咩心得

我食

咪撚打啦屌你老母
有時間同班fd出去玩下
享受下自由

工作麻醉自己

多謝你
我都祝你同你女友終成眷屬

我開post個日就係佢生日

農曆新年一早約左同中學班兄弟去日本食催情朱古力

無外向fd 自己又無運動底，又唔鐘意行山乜乜，係呢排減肥踩下單車機，同細佬打下羽毛波

我唔知佢有無帽你，定係平時相處有積怨導致今次呢件事。
但分手後既死纏爛打係唔會幫到你追返佢，又難睇，又無尊嚴。你活得好，可能緣份未盡都仲有機會。總之，無人想同一隻鳥蠅係埋一齊，唔會有人想施捨愛。

尤其佢都唔聽你電話，根本唔想俾你搵到，唔好去人地樓下/再打啦。人係賤既，佢個心仲有你就會自己搵返你。

巴打加油

我唔知係咪熱戀期大家鐘意對方先咁講，其實未鬧交之前佢已經講過佢嬲會一定要自己一個諗到通先唔嬲，個陣佢話過叫我一定要搵佢，因為佢唔會真係嬲到要分手 但我唔理佢佢就會更加嬲，會覺得我唔care佢

我就係唔知我係咪帽左姐

呀，唔記得講，我都係囡囡生日果日分手。
至今幾個月，中間仲有聯絡，又幫手搵屋搵工咁，但之間相處係好辛苦，佢視我係下風，我又以為自己要乞佢返黎，一啲都唔開心。最近一次爭執，屌到佢地底泥咁，俾佢BLOCK曬。最初我都每日打一個電話，都唔肯聽，到我唔再打，佢就TEXTING返我...

你自己感覺下今次係佢細路女脾氣想人tum定真係想放棄段感情啦。

個蛋糕好慘

死臭雞

我係咪應該打多次
我有預感佢就快嬲完

打啦

咁打啦

最後點？

應該復合左忙住啪啪啪

琴日北上探親，岩岩返黎，去緊拎PS4
仲係乜都blocked

未結婚已經管到咁
遲啲結咗婚咪玩撚完

早早放手好過啦

打機啦 煩黎都sai氣
ex 突然block晒我 人間蒸發左
而家咪又係識到個好好既女朋友

算啦

頭先打左次，又係秒cut
算啦返份圈子無女既工，一世無女了

大個啦 感情既野好簡單喳嘛 你有感覺佢有感覺 上床 大家開心 下下都要追求真正心靈上既滿足 話要咩大家都愛大家認定大家 真係得連登毒撚先咁諗架喳 識個女仔又話唔啱就唔試 一定要一世架咩 活在當下

都要識到女仔先得架 口才又唔係好上網識唔到，街頭搭訕又唔敢，圈子又細喎

點解次次133都秒cut 係咪真係通架，係咪iphone更新左blacklist人133都打唔通

連登大撚把絲打啦屌
咪再執著喺佢度啦 好黎好去

比我留戀到新年
新年佢都唔理返我，我就去日本搵件架妹做女朋友 睇下日本女人係咪聽教聽話先

你會有好嘅放心

唉
見完你都覺得慘

點都等埋佢
迎面送上

點等 蛋糕都等壞

做乜鳩
過左去就算啦

唔好咁肉酸啦 開post果陣講到好撚瀟灑咁

係有得block 133電話架

caca個閪可能有位

yes 連登啲絲好性開放, 識幾日就仆得